<resources>
    <string name="app_name">CityApp</string>

    <string name="category_name_1">Кофейни</string>
    <string name="category_name_2">Рестораны</string>
    <string name="category_name_3">Для всей семьи</string>
    <string name="category_name_4">Парки</string>
    <string name="category_name_5">Торговые центры</string>

    <string name="not_found">Рекомендации закончились</string>

    <string name="coffee_shop_name_1">Знакомьтесь, Джо</string>
    <string name="coffee_shop_name_2">Энди Кофе</string>
    <string name="coffee_shop_name_3">Обычные люди</string>

    <string name="coffee_shop_address_1">Литейный просп., д. 57</string>
    <string name="coffee_shop_address_2">Большой просп. П. С., д. 106</string>
    <string name="coffee_shop_address_3">Рыбацкая ул., д. 4</string>

    <string name="coffee_shop_desc_1">«Знакомьтесь, Джо» — кофейня в книжном магазине «Подписные издания». Открыта владельцами «Больше кофе», так что с разнообразием сортов проблем нет, равно как и с вкусовыми качествами.</string>
    <string name="coffee_shop_desc_2">С «Энди» вы всегда будете бодры и сыты. Низкие цены и домашняя атмосфера привлекают сюда всех любителей кофе и вкусных десертов в любую погоду. Питательные завтраки по умеренным ценам в кафе подают до самого вечера. Кофе готовят традиционными и альтернативными способами. </string>
    <string name="coffee_shop_desc_3"> Кофейня в стилистике лофта стала результатом творческого союза владельцев «Больше кофе» и «Бюро» и совместила форматы уютной кофейни и демократичного винного бара. С утра здесь можно попробовать завтрак, вечером ознакомиться с коллекцией вин, а в течение всего дня полакомиться кофе с выпечкой. </string>


    <string name="restaurant_name_1">AMO CUCINARE</string>
    <string name="restaurant_name_2">BIRCH</string>
    <string name="restaurant_name_3">BUDDHA-BAR</string>


    <string name="restaurant_address_1">Большая Конюшенная ул., 5</string>
    <string name="restaurant_address_2">Кирочная ул., 3, литера А</string>
    <string name="restaurant_address_3">Синопская наб., 78</string>

    <string name="restaurant_desc_1">«Люблю готовить» – слишком скромное название для ресторана, где меню создано известным шефом Клаудио Ди Бернардо, а каждая деталь, будь то изысканная мебель или дорогая посуда, говорит о классе. Качество продуктов вообще не обсуждается, когда одним из «родителей» является бескомпромиссная «Фруктовая лавка», а среди постоянных гостей на роскошных и в то же время семейных ужинах встречаются и создатели известных модных домов, и звезды эстрады, и подсевшие на местную кухню ресторанные критики. </string>
    <string name="restaurant_desc_2">Бетон, металл и светлые тона березы – великий финн Алвар Аалто был бы доволен. А увидев идеальный свет и тайные ящички для приборов, остался бы здесь жить. О «Берче» шептались ещёе до открытия: уже известный по многим конкурсам су-шеф Percorso Хезрет-Арслан осмелился на соседство с блиновским Duo, а остросладкие азиатские нотки блюд и сама идея пульсирующего вкусного места оказались сродни и новому хиту Блинова – Duo Asia. За полгода в «Берче» ничего не изменилось – разве что попасть сюда стало еще труднее. </string>
    <string name="restaurant_desc_3">Контраст между стильным фабричным фасадом из кирпича и двухуровневым интерьером китайского дворца в стиле «Последнего императора», вдохновившего когда-то француза Раймона Визана на создание всемирно известного клубного бренда, поражает даже авторов концепции. При этом детали подлинного интерьера, вроде тонких чугунных колонн, ставших «золотыми», любовно сохранены. Добавьте сюда вид на Большеохтинский мост, отличные свет и звук, привлекающие известных диджеев и музыкантов, – и отличная паназиатская кухня покажется лишь кумкватинкой на торте. </string>

    <string name="place_name_1">Океанариум Нептун</string>
    <string name="place_name_2">Антикинотеатр LUNA</string>
    <string name="place_name_3">Ленинградский зоопарк</string>

    <string name="place_address_1">ул. Марата, д. 86</string>
    <string name="place_address_2">Невский проспект, 93</string>
    <string name="place_address_3">Александровский парк, 1</string>

    <string name="place_desc_1"> В исторической части Санкт-Петербурга, у метро Пушкинская и Звенигородская располагается ТЦ Нептун. Главной особенностью данного торгово-развлекательного центра является то, что в его состав включен уникальный океанариум. Он был открыт в апреле 2006 года и уже 8 лет пользуется вниманием жителей и гостей северной столицы России.

Несмотря на то, что океанариум находится в ТЦ, он занимает площадь в 500 тысяч квадратных метров! Перед посетителями предстают 32 аквариума, наполненных самыми разными представителями водной части планеты.

500 тысяч м² океанариума разделены на несколько тематических зон: «Морские млекопитающие», «Рыбы пресных вод Северо-Запада», «Коралловый риф», «Скалистый берег» и «Тропический лес».

В 1,5 миллионах литров воды обитает внушительное количество обитателей: более 4,5 тысяч видов рыб и почти 150 видов водных беспозвоночных. Там живут обычные и редкие обитатели рек и озер, морские тропические рыбки из Индийского океана, акулы.

Каждый посетитель океанариума может забыть о времени, через прозрачную стеклянную стену наблюдая за неторопливым сказочным миром коралловых рифов. Именно поэтому у самого большого аквариума, вмещающего 750 тысяч литров воды, есть скамейки для отдыха и созерцания неторопливой водной жизни.

Самые яркие впечатления оставляет скольжение в водном туннеле, водопад над головой, движущаяся дорожка с плавающими над головой акулами, открытый водоем со скатами.

Для тех, кто предпочитает созерцанию активную жизнь, ежедневно (кроме понедельника) в 19:00 водолазы показывают либо шоу с акулами, а в 11:30 и 16:00 можно посетить шоу с тюленями.</string>
    <string name="place_desc_2"> Антикинотеатр LUNA — новый уютный кинозал, расположенный в самом центре Санкт-Петербурга. Здесь в отличие от обычного кинотеатра фильмы не идут по расписанию — зрители могут сами выбрать любимый фильм и насладиться им на большом экране в удобное время.

Посторонних на сеансе нет. В уютном зале с мягкими диванчиками и подушками будет комфортно как влюбленной паре, так и компании друзей до 15 человек. Гостям предоставлена возможность принести с собой еду и напитки или заказать из ресторана.

В антикинотеатре LUNA обычный кинопросмотр можно превратить в незабываемое свидание. Лепестки роз и заженные свечи сделают атмосферу более романтичной, а ароматный кальян поможет расслабиться и снять стресс.

На огромном экране можно не только смотреть кино, но и играть в PlayStation. Для гостей предусмотрен бесплатный Wi-Fi.

В интерьере кинозала присутствуют причудливые предметы, космические цветы, а также картины современных художников.</string>
    <string name="place_desc_3">В самом центре Санкт-Петербурга, в Петроградском районе находится старинный Ленинградский зоопарк. В его названии и расположении отражена его давняя история и традиции.

Это один из самых северных зоопарков мира и один из самых старых зоопарков России: дата его основания — 1865 год! Зоопарк был основан в качестве зоосада на территории большого Александровского парка. Такое расположение зоологического сада характерно для планировки европейских парков. Современный зоопарк в Санкт-Петербурге во многом повторяет планировку зоосада конца XIX века.

За долгую историю Ленинградский зоопарк собрал больше 600 видов представителей животного мира со всей планеты. Тут содержатся виды, которые не так часто встречаются в остальных зоопарках мира: белые медведи, бараны-уриалы, жирафы, антилопы гну, андские кондоры, ястребы кумаи, кречеты, черный какаду, кохинхинская водяная агама. 25% животных зоопарка относятся к редким и охраняемым видам, занесенным в Международную, Российскую Красные книги, а также внесенных в список редких и исчезающих животных Ленинградской области.

Одним из редких обитателей фауны Земли и символом ленинградского зоопарка является белый медведь. Он был выбран в качестве эмблемы зоосада и из-за того, что Ленинградский зоосад является одним из самых северных в мире.

Обитателям зоопарка созданы хорошие условия для проживания, поэтому многие животные и птицы дают потомство.

Зоопарк постоянно благоустраивается. </string>

    <string name="park_name_1">Александровский парк</string>
    <string name="park_name_2">Курорт «Охта Парк»</string>
    <string name="park_name_3">Сад «Дворца Юсуповых»</string>

    <string name="park_address_1">Кронверский пролив, Каменноостровский проспект</string>
    <string name="park_address_2">Всеволожский район, деревня Сярьги</string>
    <string name="park_address_3">Садовая, 54</string>

    <string name="park_desc_1"> Один из самых живописных и уютных уголков Петроградской стороны расположился на том месте, где начинался наш город, неподалёку от Петропавловской крепости, хотя долгое время современный парк был стратегическим пустырем, то есть гласисом Петропавловки. Согласно требованиям фортификации, пространство возле крепости должно было быть открытым, чтобы не мешать огню из мортир, стоящих на бастионах крепости. Поэтому все деревья на этом месте тщательно вырубались.  </string>
    <string name="park_desc_2"> Курорт «Охта Парк»— один из самых популярных загородных курортов Ленинградской области, расположенный всего в 10 км от Санкт-Петербурга. Это идеальное место для занятий спортом и активного отдыха всей семьей. Сервисы курорта: склоны, каток, бассейн, банный комплекс, рестораны и детский клуб «Индиго» продолжат работу в штатном режиме, даря праздник и радость.  </string>
    <string name="park_desc_3"> Юсуповский сад в Санкт-Петербурге назван по фамилии своего первого владельца — князя Г. Д. Юсупова. В Юсуповском саду большой пруд затейливой формы, чугунные мосты ведут на три островка с фонарями и скамейками.   Источник — kuda-spb.ru, лучшие события Санкт-Петербурга.</string>

    <string name="shop_name_1">ТРЦ «Жемчужная Плаза»</string>
    <string name="shop_name_2">ТРК «Гранд Каньон»</string>
    <string name="shop_name_3">ТРК «Сити-Молл»</string>

    <string name="shop_address_1">Петергофское шоссе, 51 а</string>
    <string name="shop_address_2"> пр-т.Энгельса, 154</string>
    <string name="shop_address_3"> Коломяжский пр., 17</string>

    <string name="shop_desc_1"> Крупнейший торговый центр юго-западной части Санкт-Петербурга, который также называют «Корабль». В состав «якорных» арендаторов входят: гипермаркет «Перекрёсток», «М.Видео», «Детский мир», «Снежная королева», кинотеатр «Формула Кино» с залом IMAX. Здесь можно купить всё — от белья до бытовой техники, посидеть в ресторане с панорамным видом на исторический Матисов канал, посетить луна-парк «Сафари», выездные сезонные ярмарки или вечеринки с живой музыкой. Также для комфорта посетителей есть детская игровая зона, салоны красоты, отдел упаковки подарков, ателье и различные эко-проекты.</string>
    <string name="shop_desc_2"> Торгово-развлекательный комплекс с вестерн-настроением «Гранд Каньон» объединяет в себе многочисленные магазины, пространство «Дивный город», театр «Плоды просвещения», спортивный клуб, ледовую арену и даже отель. Все это делает комплекс не просто площадкой для шоппинга, а местом встреч и приятного времяпрепровождения с акцентом на саморазвитие. Здесь регулярно проводятся выставки, концерты, прочие активности, главная цель которых – дать общение гостям.</string>
    <string name="shop_desc_3"> Бьюти-эксперты отмечают, что этот торгово-развлекательный комплекс отлично подходит для точечного шоппинга, когда нужно собрать гардероб на повседневную носку, в офис, в школу и так далее. Стильный светлый «Сити-Молл» пользуется популярностью среди покупателей. Также здесь расположен один из самых больших фудкортов, который включает 35 заведений общепита с разнообразием мировых кухонь – азиатской, грузинской, русской, мексиканской кухонь.</string>



</resources>